{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2768&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 YAJA 춘천시청점"
    },
    "text": "ホテルヤジャではお客様のために最善を尽くし、チェックインは2時から可能です。長時間の駐車をご希望の方のために5台の駐車施設を保有しております。京春線春川駅が近くに位置し、交通の便が良く、近くには春川市役所、レゴランド、江原道庁などの観光地があります。客室内部施設には空気清浄機、エースベッド、アヒルの羽毛布団が完備されており、リモデリングにより全ての客室を新築した状態です。大型UHDテレビとWi-Fiが完備されており、便利な休憩を楽しむことができ、YouTubeの視聴も可能です。スイートルームにはツインベッドがあり、地下階にはパームカフェがあり、コーヒー飲料を楽しむことができます。 また、午前7時から10時まで簡単な朝食が提供されます。建物全体が禁煙エリアであり、追加人数は現地で満額をお支払いください。貸室は2時からご利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "ホテルヤジャでは5台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには春川市役所、レゴランド、江原道庁などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室内部施設には空気清浄機、エースベッド、アヒルの羽毛布団が完備されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽が利用できますか？",
            "answer": "大型UHDテレビとWi-Fiが完備されており、YouTubeの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "スイートルームには何がありますか？",
            "answer": "スイートルームにはツインベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "建物内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、建物全体が禁煙エリアです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "追加人数の料金は現地で満額をお支払いください。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用開始時間は何時からですか？",
            "answer": "貸室の利用開始時間は2時からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 314
    }
}